拜登搵個民望最低嘅黑鬼總統助選 完全係倒米

係人都知美國人好憎 Obama，成日話佢係 Osama

條黑鬼幫一幫口，拜登民調起碼跌10點

驚閪，登爺爺日日匿喺屋企睇CP都贏九條街